* Client - הלקוח שרוצה לבצע פעולות מול השרת או מול לקוחות אחרים
            הלקוח יכול להיות כל מכשיר שמחובר לאינטרנט
* Server - מחשב שמחובר לאינטנט ומקשר בין לקוחות, שומר מידע
* Fullstack - תכנות של תוכנות גם בצד הלקוח וגם בצד השרת
* Http - סוג תקשורת \ פרוטוקול \ שפה - שמקשר בין השרת אל הלקוח
* Https - תקשורת מאובטחת בין הלקוח אל השרת - רק הלקוח והשרת יודעים מה הם מדברים אף אחד אחר לא יודע מה הםן מדברים
* IP - הכתובת האינטרנטית שבה נמצאים הלקוחות והשרת